SHF拉打特攝綜合POST729 3月1 woz開訂

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

3月通販

3月中

3月尾(港魂)

6月

7月

8月 10月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

到

已消失人口 2.5

下一年待消失人口

笨大

20號會係咩乜春呢

最後竟然係輕機...

塑膠垃圾快啲截

睇少一分鐘就出事已經新post了

9月要換機

1001奪取成功記念

新手留名

留名

個頭想點.....即係要自行換頸啦

整條頸巾

垃圾

..

買

有碌棍玩下

唔係得閪手，買

終於搞掂留名

達陣

五個空白錶芯

今朝竟然通販

準備印埋交埋全壘打

正常呀
果三隻未來拉打狗也不屌

gogogo

嗰三隻真係唔好出
慳返啲膠啦

腰帶訂購數據就反映到.....
不過閪起上嚟...

扭蛋都唔想要

嗰三隻雖則皮套環保
但shf都要開新模先搞得掂應該輪唔到佢地既

前日扭咗隻geiz...

閪起上好難講
build果三隻塑膠垃圾都整出嚟

你自己地址打錯幫你唔到喎

公道咁講句
人地比埋相你覆check
你又唔去check
而家出左事就話人
其實你想我地點幫你

係囉.....佢比你張圖個地址你唔check, chat rm地址你唔比.......
咁想佢寄去邊

寫錯地址自己又唔check 又無得怪人嘅

諗諗查左下隔離屋就係錯號碼個間
我應唔應該去問下
但明明差成三百幾四百個號碼
點解會係我隔離

咁其實免費比多次件貨你係人情嚟其他地方都未必間間得

你識打中文就咪鬼用英文啦 ......

寄外國啵......

咁開頭問佢個陣 係用英文
就講左兩句 how much
佢用英文覆我咪覆返佢英文

熟可以問下嘅

佢地pm個對話全英

用中文就可能講講下好多%&#%&$#&#$&@

問啦 淘寶寄外國都齋搞 不如問下隔離鄰舍收唔收到你件貨好過

不了 無乜好感

覺得對方啲英文都已經好客氣 係反而樓主錯仲要粗口話返人

免費比多次係人情 唔比係道理
何況你都唔覺得自己有責任 比著我都未必會免費比多次

歡迎同我隻至柯做朋友

自己唔睇真地址，點會係人地問題
香港人

又玩合體

佢只係講出客觀事實姐

廢事跟車太貼

暫時睇ghost 型好多

古迦同舊版無乜分別...

睇定啲先俾油嘅

安全駕駛者

有德鳩
不了

又有德鳩

你班毒蝎幫嘅惡黨！！！

造至王?
wfc 一點個性都冇
舊野諗唔到點出就炒冷飯，咁都搬個朵出來比人笑

上面單嘢笑死我
真係當連登係fb

形

獎品可否拆現

睇埋龍騎點先

禿頭廢中又同小朋友爭奬

左手交右手

成日搶小朋友獎品

打邊爐果次

1.估唔到kuuga都會出

2.估唔到可以出得咁核突

明明佢近果兩隻係威係勢好似想做返起sic
kuuga平成一哥你整到咁，姐係成啖心機付之一炬

有聲

今次左手打右手

搬大啲

全力勇敢的衝出去

舊版到底幾多年冇飯

無飯開

禿頭德

冇飯食

太瘦

不嬲別樹一格...
暫睇 鳩屎好啲

洗費又多啲

目測一米三五, 仲要禿頭

你地唔好污染媒體模式得唔得呀

燦爛既笑容

而家禿頭好失禮你咩

德鳩真係抵撚死
當初我po下佢變身gif, 攬幾盒初號機張相出嚟, 都無諗到佢咁快仆街衝出香港開心

都唔知邊個講禿頭先

連登仔

DX錶芯值得一入

等收件

直送最強

輕鬆自在

全能的！桃紅色！

我搵左書局訂

一樣啫

Shf zero做咩坐火箭

錯色都升到巴巴聲

係囉台灣用亞馬遜過額又要扣稅
我去書局訂煩少啲

有ultra act 所以pass 算

多謝炒狗

鄭子誠.gif

仲以為超人唔會炒 無訂到

我都冇訂

一隻手掌拍唔響
炒價都爭住要都無計

要食炒我寧願唔玩
利申 有訂

啲人炒價都搶
唔洗交租都賣貴啲啦

食炒不了

無錯
低買高放

時王zero 大貨吹咗咁耐，又話c3大貨，究竟大貨去咗邊

去fb黑洞了

¥3000貨仔, bandai大量生產會賺少幾多

利申我對事不對人
驚驚一陣人地話我打手擺我上fb鬧我

喱層要問返面書嗰啲人既"朋友"

事旦啦 賣唔賣到都派晒出舖頭

炒成點都無笨大份

笨大：錢已袋，理得你

個fd喺日本執到好野
3萬yen唔洗買到csm ooo complete set
係個啡盒有破損

發達大計

抵屌喎

點拎返嚟

fat fat

我叫佢帶上身過關
hand carry掛

入gip咪得

姑仔zero 679真係痴左線

唔係掛

坐坐下飛機變身 空姐嚇親

我會去睇下唔知有無poster 個d呢

...仲以為500到..

睇返3萬yen仲平過原價
香港班炒狗開過盒扮全新仲要炒

獨狂踐踏時王

99%全新只check件

我怕我睇完會想追CSM

csm真係空間問題好撚嘥位

都有得炒
前排唔係再販咩

唔會嘅

Csm 差唔多全部都係咁寫

唔係講呢條啦
香港乜柒都炒

好想快d玩古迦CSM

CSM有再販咩
唔係DX黎咩

不過點都入一兩條自己鐘意既

3月尾

聖誕果個

..見c3仲唔勢加咩

有龍騎 OOO 電基墮

孤爆我屌你老母

龍珠 拉打又唔開訂

Btw唔識邊個德鳩，咩人嚟

邊度有頸件買

留返自己炒囉

famous禿頭佬

專對付毒蠍幫

我準備瞓街了

你隻隻都輕鬆達陣啦

織條頸巾俾佢

成隻拎去堆填啦

俾人發現咗

諗緊佢銀色會唔會同啫喱一樣

你買一隻咪知

訂呀 得阿美一開就訂佢老母

有方法又屌...

400 e哥

雙入啦

邊度？咁勁$400

一隻就夠曬數

傳說中既只check件

比d快一步

對唔住囉，咁都叫屌

400 仲想點

你唔痴爛 邊有......

標...
懶得打

唔係40咩吹到咁大

啱啱行完ins 信和，隻zero 除咗孤之外真係未見過現貨

所以個價...

強勢復活
一陣要再j下老公張圖

得呢張相強勢咋

有搵佢幫我貼過係40喎

平時對我都強勢

但係集集做趴地熊

公道講
呢三集無

你講多次

對唔住
我重睇今集

入錯password

訓住射ora

我是佢老婆

射到ora叫

國巴紅色警報

因為今次開面罩既難度仲難過開paradx
您可以自己開 我地都有眼貼賣40
或者可以代試開 成功收費150

可能brave lv100貴d啩

召唔出架啦

你收埋咗佢？

我決定食完晚飯番屋企睇番哂廿幾集至屙cap哂圖整個至屙仆街表記分

ok

留名
召喚矮王巴打

之前試過整龍我 十幾集就頂唔順
多到仆街
戰兔都好多

整完比我過目

永夢最多

依加d拉打型唔起，唯有仆街扮可憐..

自己搞到咪搞，搞唔到咪搵佢幫手

邊個恰鳩龍我

瞓住也中槍

你有冇見過門矢士仆街？
就算佢仆都仆得好chok，好似係

呢一巴簡單滿分
我都想試下cum一次

其實以前睇唔太覺得chok普通mk仔feel

Mk尊好似都唔少

佢直頭一開波死L左啵

然後NG再黎過

打十五仆過

打劍崎king form都仆過一次應一應

叫poppy口含住枝煙
我一巴cum落去

大把啦
無至屙咁多姐

其實話佢係煙剷係邊到黎

Dcd套劇短咁多

有張流出圖poppy係夜店坐對面手揸住枝煙

出黎隻抽國巴

新手學野

想睇

遲下一次過睇

國巴挑釁你係我唔忍

咁你有冇同佢講跟住落嚟嗰句先

我咁講應該覆唔到你

左下條腿

我覺得鍾意特攝都應該睇下

追返A哥外傳發現佢竟然好型
但我又有老公又有兔兔又有飛彩...
寵幸唔切

cls

白銀莉莉正呀

點解要救隻妖物

黑色低V但唔GAY

咁都唔gay

證明佢都唔鍾意兆尊

Hello 無圖

我老公世界第一最高最善

Gay定唔gay 我一眼睇得出

大愛撚話要救全部人

哎避開啊就算

白倉做野唔洗你教

睇人閱讀報告

圖文並茂可豐富文章內容阿國巴

唔想睇圖
驚圖海

我想求下你

加1
所以唔cap
集集仆咁多次仲得了

唔驚俾人以為時王鐵粉

所以做左第1集就擺低左

時王老婆接力

真係好撚中心聲 仲要女主個背景同我差唔多 又係咁上下大屋企又係咁
7集真係太少

Poppy

旗袍

出左第2集了

Ok準備個個post圖海

不用了

假面騎士...交易所

有隊喪屍圍住咗了

E早一排入咗隻全新 廢事爭
唔打算入多隻更加唔會炒
我係嚟食花生㗎咋

唔係散場喇咩？

400蚊我諗聽日都仲有人喺下低排

無跟進了

賣家揀左一樓

睇完A哥好頭暈個鏡頭chok左一個鐘
沖埋涼進行老公碌地整理

好正wo A哥外傳 女記者個陣世界第一

正到仆街

其實齒輪兄弟都整得幾靚，點解同NEO ALFA一樣劈價

白銀莉莉

唔記得 有冇圖

人氣

劇到on99
仲唔夠龍柒打

劇情表現影響人氣

我敢講呢2隻做得靚過zero

紗羽姐 拍build個陣剪得太短了

下半身 小弟唔識欣賞

係 好衰突然衝出黎擋刀就想洗白

沙包兄弟下話

鳩up: 遲下月讀都洗白 全部都係ipad的錯

Cross z, great cross z, cross z magma

Cross z charge

平成幪面超人20週年 X CSM 展覽 香港站
🔈將於2019年3月1日至3月10日在LCX舉行

繼東京新宿車站及台北車站地下街, 平成幪面超人20週年 X CSM 展覽終於在香港舉行!!

......得個10日

龍柒

交租唔洗錢咩

我偶像特攝中晒

月讀冇黑過做一排西女人姐

預巴警報

瞓咗啦佢

感想 抵撚死
笑到仆街強帖留名

時王老婆警報

無人理

警報? 全城打柒你呀

點解會咁

諗唔明點解E哥會放$400
定價太微妙

冷門野高汁是常識吧，不過下本身真係樣衰啲

一隻炒緊既嘢放緊低過原價
真係驗清楚先好走

俾我有暗病都照殺

太平反而驚有蠱惑

呢個價其實有啲花SAD都殺，俾炒家買左咪又係用$1000 E哥有SAD放返出去

除非佢果隻手斷腳斷啦

無錯呀...

無怪獸玩 玩住gundam先

Pandon 幾正值得買，最低見過4百不過賣晒，普遍賣緊4百中，有尾可以撚吓，又多替換件，好抵玩
最重要可以換個被斬頭件落去

新人留名

呢隻過癮 不過冇出

有d想買小芝風花本寫真

排隊幾時先輪到新世代

軟膠公仔 有d都出得幾高汁

所以咪比真orb聖劍收皮

頂住先 舊化下ok既

Parad'x Lv.50

近代拉打一啖砂糖兩啖屎

真係柒到無眼睇
點解build可以隻隻都型咁多

無咩救世主feelZi-o 2 都叫貼近個基本設計

啫喱系列

後面個兩本漫畫我有本2無1

Build都算係接近由頭型到尾

agger
普通兔坦 其他bottle form 百事 黑build 兔兔坦坦 最畢應該係天才form
都未計龍我 海海佢地

淨係有睇dcd出場個啲

等個孫燒比我玩系列

鑽石猩猩 同 天才 柒柒地
其他都無問題

我都miss左幾本，可以去返拓植社網站買返
我幾鍾意佢啲畫風

軟膠齊過shf 100倍 幾本上出過場既都有
Shf真係有生之年都未有

Freerider

真係除左天才諗唔到邊隻柒
冷門啲既講沙包兄弟,合左體其實我覺得好型
就算四眼仔內海MAD ROGUE最多都係不過不失,絕無邊隻係滲陣柒味出黎

天才打手表示
比上不足 比下有餘

Bottle 啲form 有啲都麻麻喎吸塵機手 iPhone 盾牌

早

早呀

重睇時王興奮嘛

最尾個到

睇左一集又去左做ironman

果隻唔玩了

幾好J

慳返等隻狼 或dmc

早
病到七彩

早
返去散播病毒

噚日已經病緊，今日又有嘢要做，咁搞法都唔係辦法，聽日sick leave算

聽日就好返

dmc

一野射落去抖抖

不過仲未預購..

+1 仲有機戰

3月出咩

20/3

3/16 基友

...
15/16

膠膠膠 膠膠膠 膠街架

無GGG

geiz

早
為3月古迦戰意高昂

不經不覺就來派貨

之後四月 ora kiva派貨

阿美直送 Kiva

其實好怕俾佢cut單

騾仔

應該好少機會cuut

即係無破壞神？

當日衝騾失敗

不了

好，等俾錢

唔知呀
不過有G又加返興趣

輕鬆收件

呢樣真 好似好耐無出

最後係psp出過就沒了

唔記得

無打曬全系列憑記憶咋

上一集我都無爆哂即係有天元個集

最新果兩篇都無買

有無巴打有玩

好耐無玩依個系列

姐姐有

好波

燃燒吧..

鳩騾算把喇,陣間咪又好似eva咁留俾德鳩
跟住可能標到800又fatfat

四月 ora係咩嚟

hazard ?

四月就知啦

警報警報

無事嘅

冰拳好似都係四月有嘢撚了

睇返四月幾多野到

仲有隻war marchine mk4
可惜冇暗花

櫻島 愛染

我意思無GGG用...

kiva同海海兩仔爺

你係咪指始源？
好似係GGGG

無人記得我
無訂

係
我講得衰 唔好意思

d嘢唔係幾勁，得電王腳勁
武器都好弱，係GC Key Slasher特效幾靚，變咗reprogramming嘅特效

fb 谷到有某幾條友長期徵mb 果啲係咪y拍堆炒家or某某街鋪

係唔係要抽架？

轉賣就一定
分分鐘拎返中國賣都唔定

電王三件裝每件1%
GC 0.75%
電王sword form把劍0.75%
Liner劍0.1%

無訂

Liner劍最稀有但好廢
隻腳反而好實用
利申：15石抽一次抽咗200幾石剩係中途保底中咗個垃圾頭

無意慾挑戰

..
不了

依個既存在只係令我醒起有Evol 展品出現過，等開訂

雙海訂哂

依d game....

其實算良心，佢嗰d月任做齊每個月送4-500石

打工仔做齊野有糧出

機械人Pass

等緊兔兔

手機game 好忙，又有日任又月任

仲有坦坦

BTW ZIO又出埋D新扭蛋
等死系列?

evol喎..

可動好高喎

依個一出即入

不過想一隻黑白一隻全色

呢層又係燃燒生命了

係ora就乜都買

咁又係

買買買

唔知幾時先等到天才
望返無敵...

找數找快啲

月讀line都買買買

好感動

出得天才就不如出龍兔

我要哂.jpg
除咗CG

CG好呀
符合環保年

所以繼續慳錢

玩家又慳錢
雙贏

CG 出魂限5舊水得閪手會有幾多人買呢？

考驗愛既時刻來了

我入硬

咁有愛？

無想像中咁差

未必5舊水
可能好似cross-z/偉大龍咁上下價
不過不了

可能手痕又走去訂

有錢就鳩痕

買下玩具玩下玩具紓緩壓力

做野咁辛苦為咩呀 買呀

獎勵下自己己己

慰勞下自己己己 買呀

港魂做乜撚野

笑咗 gbf都有

笨大時裝

不務正業

新品牌

笨大負責發行啫 metamorphose唔關笨大事

應發行嘅又唔發行

玩下妹妹囉

佢套野係重新嚟過定延續

兔兔

我要玩ora妹妹

一陣youtube翻播gaia對agul

四月囉

黑色ora

原來有埋車車

同上次個套無關

黑色

又賺一浸錢

舞台好似係

bandai又贏

係reboot今次仲要係新故事
完全唔關三國歷史事 得啲人物關係跟返

出shf ok?

本書？

武者丸又唔動畫化

真係出會破戒入坑
agul好型

Raia

嚇親，估唔到咁搏

有melon

姣婆守晤到寡
最尾都係忍唔住訂咗neo decade
不過要等到10月

大集結

有錢手痕正常

呢隻必訂啦其實

呢隻玩唔起老現

好想追翻隻cross Z 但唔係好搵到
又想要lv50 Brave但d價
利申覺得lv50靚過100

要玩DLC

仲有zombie

因為太唔受歡迎爭啲MISS左唔入呢隻
冷門野果然做得特別好

渣ga

8月1隻
10月1隻
已訂

係窮呀dngh

阿嬸唔趕工嘛

呢2兄弟太黑人憎 見到都唔開胃
之前扭Pokemon XY扭蛋 中咗3隻阿蘭 dum晒

好mk

不過其實成條build line都幾高汁,好少似ex aid咁有啲出哂事

佢二個乞人憎我都明,不過figure造型不錯
但真心想問同pokemon有咩關係?

意思係個人乞人憎通常都唔買

偉大龍錯樽好大鑊架

窮都要d我

我真係因爲個樽所以冇買

其實都係偷工減料
exaid有原膠色
build用cheap油

但hell bro果兩隻色既甲叫全上色
magma叫監控得好少少

左左肩
右右甲

憎到dup哂
送比人都好嘛

阿蘭又真係on9既
編劇果個仲on9,幫佢隻x噴開哂外掛咁樣打贏小智奪冠

又無咁閪黑嘅

cross z 可遇不可求
好少人放

係 一係好快俾人hold咗

利申都有間唔中捕下 都無緣

兩隻crossz 1隻龍柒 1隻偉大 2隻噴漿

仲有二個星期

肯出呢隻仲好,咁環保你估笨大出唔出?
不過要考慮係有無人買...

興奮

狗沖

大佬呀
魂展果啲都未找數

兔兔又被迫害

入場支持

紅色ora又被迫害

哈哈哈

好大碌呀

必須的

Ora唔係哥哥黎架咩

1-10 得聞要去踐踏時王腳印

應該會去

同啲CSM打卡

你youtube搵爆箱
睇下佢條片，跟手慳返幾舊水

隻原膠色仲衰過100lv,100lv叫有雲石紋

特效一流
實用性呢...

好睇唔好用

把嘢世界第一

啱啱放監
邊度有CSM display

第一 廢勁

今次真係為造型抽

...
不了

大家早岩岩起身

reprogramming

年輕真好

睇返第一集 廢老真係好型

廢老好呀
唔拖泥帶水

啪一聲就全部人
可以去復仇者客串

係

唔係果皮wor
佢最多搞掂地球

avg係全宇宙除2

由頭到尾屠鳩人咪幾好囉

好似DCD第一集開頭咁

....

咁要去幫thanos挽鞋

Thanos watch

鬥倒帶

喱個咩事

樓主夠鐘食藥

2個一開始就hehe

最終唔係....

舞台劇 要變身轉form算係咁
有經典既龍我Cross-ZBuild 合体 講打咩da

講開又講點解變咗白色

未睇

未睇哂
btw舞台劇唔連戲算啦

同埋build new world無字幕都算......連RAW都無埋

睇都未睇

究極態

哦
舞台劇當一個新世界鳩咁多世界

外傳等多個月應該有

真係無限進化..

舞台劇佢當電視後 d人返生哂咁

當回顧咪算囉

講明時間點係打完塔後 都唔算係回顧既

個盒大大個興奮

有無卡睇

twitter有

剛剛睇到

停一停諗一諗

玩到咁大

咁你覺得似唔似先

唔似

樓上又樓隻揪？

*想

仲諗咩

遲下玩build果幅三國鼎立圖

設計對白

3月1開單屌左先
我仲要隻garuru

哦想話仲諗 三月一號 訂佢老母

啱嘅係時候要慳錢了

齊來F5阿美

慳咗好耐啦你

無人搶掛

五月去日本所以要慳多啲

去邊先日本咁大

京阪神有咩地方睇玩具好推介？景點都可以架

日本橋

預遊客價

其實都預咗架啦

訂咗先算， 好驚要食炒價周街揾

去一個星期

唔想訂

省下錢好過買舊垃圾番黎掉

想問下有玩怪獸既師兄
魂限果啲例如古頓，安東拉呢啲係咪比較少會跌價？
我見通販巴魯坦，雙尾果啲跌到嘭嘭聲之前

隻安東拉好啱我口味

一嚟少人訂 二嚟少人有興趣

純粹個人睇法

安東拉而家個價已經平過訂價啦 有愛就入啦
邊d升邊d跌真係好飄忽 通販既怪估唔到梅特隆星人個價企得咁硬 限定又差不多隻隻都跌少少咁

坦坦

不過其實怪獸LINE係好正

我都唔會買哂，揀啲平同造型有愛既玩下

CROSS-Z raw已睇

六至七日

睇落古頓啲紋理又好正

興奮嘛

killbus睇到好老尷.....

...
佢跟足啫

日圓下話

貴左300 早排2680

又fatfat

你估佢真係賣咩....

佢真係賣唔出架

展覽館

之前仲拍過宇宙刑事

發光大頭仔555 見人放500

Geed 299嗰期梅特隆做緊199
基本上怪獸全部轉晒魂限
通販真係買少見少

宜家通販仲難玩過魂限

stop it, get some help.gif

始終忍唔住訂R/B,最終回嗰背影太型

最近全部魂限超人都插哂水，大特價都冇人要咁，諗清楚先好

利申:玩家，全部有訂

zero通販反而....

所以冇訂到風土隨緣算

我諗人人都知r/b插水應該唔會入太多貨掛

想要就訂 唔想同班友玩賽跑

真玩家無事兒，不過第日見到大減價難免有啲戚戚然

如果見到199 我都會買隻做沙包

條褲好熟面口

魂限=公廁
通販=珍貴

梅特隆：唔係掛

兩枝煙唔夠膽拎出嚟怕唔見

我都係寧願玩少樣 唔敢拆支煙仔

點跟.jpg

個頭係咪唔同質地?
少左枝機關槍

米王

最高價位放哂去 可以買到二手車

張枱大到

好似爭d野

預巴show us

我轉貼架

證明追post追d唔追d

哪有位

好似有炒狗
有冇諗過玩具嘅感受

對唔住囉

水魚多的是

又幾過癮喎

班水魚多的是 騙徒無名氏
然而順豐過數的 我也不敢試

20蚊人仔我接受到

有淘寶野比佢撚下佢汁到啦 人地3k 毛都無條

後追食炒價唔抵玩， 如果一隻半隻都可以接受， 但而家差唔多隻隻主角都炒價仲要2手， 見到都放棄

助長炒風 自己放返炒價 一個loop黎

我d fd見到有得賺都話情願比我出去賺好過平比佢哋

今日一入，時王幫我慳錢開新戰線

我覺得如果要打埋開口牌話唔好賺要放比自己人既都幾唔要面
Btw eva如果係放2500內我覺得都完全無問題

佢好似買到原價

我諗佢意思係放比frd就唔會放炒 但比起放比自己人 佢d frd寧願叫佢出去放炒賺好過

其實隻巴魯坦好一般，始終係第一隻shf怪獸
guts質素高好多
不過人氣問題

吉田邊度入？想入

咁梗係，我d fd都問我hottoys IM單要唔要，要就原價比我，我點會放我而家嗰個價比返佢哋咁衰

新手求教,如果想上網買翻啲SHF,應該去邊個網?

樓上誤會姐

我都想知

Amazon比人遺忘既主角

我錯了 睇黎要去補返隻了

深夜一貼FAIZ

Amazon 唔計入平成20個入面的平成final 都冇份

三隻值得一入

白眼正好多 但出面個炒價更加正 正到唔敢買

AMAZON 個坑好鬼深,入得一,二隻就會想成SET追

我都知唔計入20件， 係我心目中amazon 計主角一定有佢份

好彩我對啲戰損版冇咩興趣

好似無apps

早入咗去望好似乜都有咁嘅
雖然好多都睇過

佢應該凌晨開幕
都係前日勇巴講開果本拉打書先知呢個網

早
有冇咩訂

無
得喳喳兵衫
555錶

望一望港魂就知啦

幾時先肯找build啲魂展j數個幾時件塑膠垃圾唔計

3月截塑膠垃圾
4月都有三隻build商品....
照計要屙返隻build嘅

今晚可以抽卡

試下手氣

窮唔入呢d坑

好平咋喎

證明我真窮

前排先話鳩痕砌機

仲未砌
諗緊一砌就砌3萬
想幾年唔換機

而家個部都2015年產物
3年有多
個時都係砌萬幾
而家d display貴到

國巴啲目標都真係樣樣都好撚遠大

yes
就好似蝦翁is my wife咁

玩PS4算了

PS4玩唔到FPS game

用呢個做比喻⋯⋯⋯⋯

呢層就限米煮限飯

所以換電腦

國巴真米王
點跟.jpg

傻橙and brave

下星期日個節目9點半咁早唔知即時受注開始係計9點半定同一日開都計即時

應該同DX一樣 講完即開

即係又等二次受注咁早啲鋪都未開

都唔知係乜就諗二次？

成日覺得佢講到咁重大咁會撚狗咁第一轉放好少貨 扮多人訂做勢

記唔記得KIVA果次點先..

I know that feel bro

bomi個飯團is your wife

普美 is my wife
女團真係追淨阿粉

開波啦

3月10號

金閃閃既究竟係怨念無無定係魔王廢佬呢

琴日登記左，仲未收到email

又係垃圾yahoo

買個金會員年費玩下啦

廢老

ipad頭

無apps..

轉咗佢啦

白金先有全高清

係咪confirm左時王無大貨喇？😭😭😭

每次登記乜都用yahoo
重要野先用gmail

應該係廢佬同無無之爭

你問我我問隻貓咩

依個有d可惜

分分鐘廢老鋪排埋最後一次出場

依d唔賺錢既特價野.....

原來amiami都有舊SHF買

初起步 無計嘅..

中古都有

FB啲人幾時都話有大貨
我信

連配音都有，應該好快有 apps 既

新嘢舊嘢都唔洗出街搵
出事架嘛

有埋配音

中古有埋評分添
唔係果啲甚麼99% 全新已check件之類

要課金了

Exaid 三部曲都有

但kiva嗰次都冇即時開訂加上上次通販

阿美係幾好

咁正

金都夠啦

叫井上撚下隻dcd neo 再介紹即將開訂嘅？？？ 咁嘅流程

買二手情願俾少少運費都費時就時間就地點

好想訂Oma zio 可以同曬以前啲拉打對打又可以同zio玩希望唔使等二次

見平就衝架啦

而且人地d 幾%新好均真

香港就只有全新同99%新

廢老

我都會入廢佬

Zio two.... 應該就Pass

無外盒全新之類了

zi-o都有可能 話曬開始俾人屠返...

加油

FB嗰啲人都會自行鳩評個99.9%, 99%, 95%比你

已課金

amiami item A box B二手係咪好買得過

無錯

woz ho ying

都係
有咩問題會列明的

唔計

一買就買白金了

希望遲下PS4可以睇

各位早

zombierich

無app無得射上電視 有啲卻步

初初起步啫

有月費試下囉

中國上海個超人展原來明天開波

買住一個月試下水溫先

唔係好識射上電視啲嘢, 新手一問

都係拓植社 旗下

炒狗搶貨呀
打個交先

成個月慢慢搶...

20號原來係....

屌
無無呀

屌解岩岩up唔到

無敵既聖衣

咩黎

20號又可能小宇宙

咪講番之前雜誌有布包嘅星矢

重大發表...

史上最大撚狗事件?

有實體睇嘅old news

應該有聯繫掛

希望是否幻滅了?

無無

遺忘了

csm可以做到腰帶自動圍住條腰就正啦

到時個價個個都...

卡住個肚腩

蒸血咪好囉用槍變

好似無人買左發光FAIZ

呢樣真

zi-o轉打中細佬

攻城鎚

慎入，法爺

呢個風氣越來越

受到咩刺激..

我已經知係咩 決定唔睇

睇完
呢個咩文化黎

增廣見聞

點解好似咁盛行咁

腐女鍾意掛

剛剛睇返原來DCD 3月21截

尋日買既怪獸至鐘意呢隻 發覺自己愈來愈重口味，怕甲蟲類勿入

爬出嚟

真係做得好細緻,怪獸做得好用心

訂咗未

我應該唔會隻隻入,入啲真係好鐘意同經典算
怪獸將來肯定係地獄之坑,佢而家好似仲出緊七星俠果啲咋

睇返超人啲收視率都...

低過拉打

SORRY唔太識超人系列
不過成日覺得昭和果啲怪獸有味道啲咁

唔識分
純粹增廣見聞

2樓下
低過1都有

所以平成新三期 昭和果啲怪獸老是常出現
只係間中比人合体下

巴魯坦星人,積頓呢啲真係好深入民心,細細個就聽老豆果啲迷哂入去
到今日啲造型完全唔OUT(尤其係積頓)

咁貴點買

分身新版型d

500啫

大家早 唔知會唔會有幸1001呢

買隻shf撚仲好屌

寵幸1001

咁唔同嘅
發光喎

發光手感好揸啲

留錢下星期

無你份

輕推

怒漢

我又搶1001，不過夠鐘上堂

落都未完啦
冷冷清清

淨雞雞扮回覆 其實就想推po

再推

你都唔係好人.jpg

同學專心上堂

...
月尾頭係比較清靜

冇人推 就等我...

推還推 唔好比圖

時王騎劫

嚇死我親親老公咩

得啦 知啦

濕身誘惑

得啦

長期碌地

知啦

變埋身都照碌

唔小心cap到post埋
呢個角度唔夠靚

變左時王痴漢POST

呢個角度似某大醫生...

呢張ok

諗唔到更好既推post方法

引戰

你鍾意男人

無定向

想成為你既追隨者

唔願意

Ora都似阿邊個啦...

傳教非引戰

用開傳教士

第一集啲圖用完
睇黎要搵第二集

得啦 夠啦

1001

我覺得呢個人相當有嫌疑

988

老公話點就點
In時王老婆, we 7st

死圖點睇

下次傳廢老教

哦

玻璃心碎一地...